一諗到IZONE就快抵達香港 就訓唔著

如題

其實幾點到
有啲想接佢哋機

導清go接機?

系
班無飛狗而家應該打飛機都無力了

不了 佢地要好早去

要返工 不了

希望范善甯到時開IG LIVE

好彩放緊暑假 如果唔係都去唔到接機..

下==甘早 我重要返學校做課外活動

我學校風紀+模範生 連暑期作業都做曬 佢地吹我唔漲就提早放我暑假==

樓主=笠狗2.0

皇天擊殺